太平洋上空出現暴徒！

強烈譴責外國勢力干涉我国內政，策動顏色革命
撐警察保法治正義嘅市民 ，一同進入外國領事館緝拿暴徒歸案！

有冇沉默嘅大多數同我一齊捉暴徒

ON9